屌你老母臭西究竟熱狗係咪上下都食撚左屎

可以乞人憎到咁

仲要黑完串柒柒

唔知仲以為死熱狗贏波

賤種熱上至高層下至球迷全部喪心病狂